騎士真係俾湧雞姦得好緊要

望到勇士拎波，會覺得好定，佢地穩食
睇佢地3分起手已經屌出聲：又入 屌

相反騎士，除左艾榮 james

其他人拎波真係想叫佢咪撚射，因為真係到仆街

返主場就掉轉局面

好難講，本來湧一向唔擅長打gm3，但呢個季後賽gm3比佢地打順左

不過我都有呢個感覺
勇士真係個個拎波都入得
騎士占士一休息就唔知打乜

根本就只係占士朋友隊

ching成日係健身post見到你

得閒做下姐

打波係享受
唔係一定要贏

唔係好覺
反而kd先係屈
手感仔易比人守死 佢尾刀好勁囉
今年睇反而kd carry到

個人能力黎講，聯盟現役第一係我占，第二就係kd喇。

第三curry

100賠2000

Kd仲要防守好
板又有

隨住吾皇體力下降 黎緊會越輸越多

呢個岩既 curry會走來走去 起碼你要追住佢先
就算佢果日唔準 都冇人敢放佢
kd真係勁 我唔中意佢都係咁話
唯一係佢關鍵時候有時會唔知做乜
但佢地順境波係冇得輸

我騎必能反勝

今場真係守得勁
唔計佢block左果幾球 佢手長都干擾左好多球波

希望啦 但其他人要生性
好似所有人都睇占士打咁
今場love叫幾好 其他都好一般
相反勇士班後備好似個個打得
就算果d極少出場果d 一出來都入到下

同pippen一樣,仲要識搶分

The best team since 96 Bulls

老老實實只計得分防守能力我覺得kd>=james
不過傳波組織輸幾條街

kd識傳波，係唔識組織

Kd勁過foj好撚多啦
講傳波foj靜係識刷數據，組織咪係關鍵時候俾波隊友囉，得分同防守更加冇得比
今個series完全證明kd>foj

上年占士出撚盡奶力先贏到

你今年仲要加多個賭撚

邊有得打

四個prime all stars真係你打比我睇

完全雞姦，睇到一半報咗警

kd死全家

好惡

賽前有報導話垃圾沾士練3分30投25中

但係佢又係咁分波 比隊友射

自己全部上籃入波

關鍵時候唔敢射3分 傳曬比隊友

比勇士拉開左比分先 射下3分

3中1 垃圾騎士 垃圾lbj

有kd夠啦
我地唔收25狗

今場我睇james一開始係咁剷籃就已經feel到第三節體力會開始出事

哦，好呀

完全好似冇得打咁
明明對位大家差唔多質素但打落個分別咁大

上年咪一樣落後2:0
我皇從來唔會令人失望

上年head緊gsw 3-1嗰陣kd是撚但有一場打到呢兩場水準都入撚左final啦

all star既野 鷹隊 Bos 都試過一隊四個啦

5分鷹咪拎出黎講 柒過關家姐

到底樓主有無睇架

兩邊咪一鳩樣

鷹隊唔笑死都嚇死

真係一沉百踩
kd 勁過foj 都講得出

你就無睇

睇撚足晒兩場

騎俾人禁住黎屌is fact

俾人睇住黎食。

其實真心想知點解唔出Derrick Williams
明明常規賽打得唔錯
體能速度唔錯有時可以射到下3分
同詹皇又夾到打p&r幾好
同埋明顯成班後備都係老野無energy
點解唔出佢守下kd or draymond
又可以入下樽做下啲dirty work
明明嗰個時間簽翻黎係為左打季後賽
但係唔知做乜鳩一到季後賽就完全唔用佢
係直頭唔垃圾時間都唔出嗰隻

Kover 成日比人忽略

自己打得柒，輸左
然後轉去勇士，呢樣先係我討厭佢嘅主因

因為佢垃圾

Kd?????

終於有個識波
無人明白KD係勇士進攻會輕鬆幾多
如果冇KD, 對方可以集中防守CURRY
起碼可以令佢命中低D
依家騎都唔知守得邊個了

痴線我睇唔到kd點樣廢過foj，靜係得分都完爆啦，仲要依家kd都仲未到全盛期但係foj就黎退休

講25點夠foj黎呀ching

跟本騎士成場打快攻同一打一 波都冇乜傳過

上個月湧仲串緊人組大團 勝之不武

KD's Buster is in the house...

老實 打多個kd邊有得打
上年守死curry一個就夠 今年守得curry咪守唔到kd囉

咁當然騎士班綠葉打得差又係事實既

係，之前多傷兵，冇love用嗰陣佢出黎做苦工，同james一齊跑快攻不知幾好用
又有身型，wide open嗰陣都射得下波
一入playoff就變左暖櫈

抵撚死啦隻賤狗foj,賣鳩bosh同wade走佬,唔撚洗還呀？

所以結論係
勇士教練敢用人，啲主力有得抖
騎士個教練就用死嗰幾個on99
教練都重輸埋

但thompson 真係要有kerr係度先得
布朗唔可以話唔識得用thompson
起碼game1守irving好好
只係用同一個人係攻守定位上
總教練同代教練高下立判
相反最撚開心睇住lbj 爆籃爆到喘氣
勇士廢鳩事俾你搏到2+1唔防你由你jump到冇氣咋柒頭

籃神湯告佬斯喎 緊有睇

KD都28-9,算prime架啦
得分好啲, 其他各有千秋

片段下面有人留言話依個成績晌勇士要請食下午茶

lbj沖完ring等cavs拎新秀權簽ki
簽完就返去幫cavs破紀錄拎第一次champ
仲想點 kd一去就死敵仲要岩岩先輸完

好撚偉大呀屌你老味

kd連多一年都唔夠膽試
個陣仲要好過lbj係cavs比馬刺橫掃果年

kd試咗10年，foj呢？

cavs要重組 thunder 要？

我都笑撚左

okc唔洗呀，所以咪打到成碌柒咁

去邊隊都好，去勇士真係on99
you can't beat them, join them

成碌柒都西岸第6 咁入唔到個d叫咩
湧都成碌柒左幾耐下
不過忽然湧撚都唔會知架啦

連續兩場屌打foj

睇咗5年okc都變忽然湧迷，你玩晒啦

有邊個唔知同隊有個curry同埋柒極都唔可以放既thompson會好撚輕鬆
呢個陣唔好話kd,擺個derozan落去都可以ppg 25+

馬刺Game 1咪成功左囉........

唔見上年hb ppg 25+？

希望係咁
唔係真係好悶

勇士d ball movement 防守都好好多
騎士太依賴james

同條波齡咁淺既on9仔講多無謂
上年lead到湧撚3-1都叫柒

唔係講緊kd走咗今年開始計咩？

btw.又嚟老屎忽識波論，幻想人地係近一兩年睇波嘅忽然湧迷

就係講緊kd唔走既話okc都有能力入final沖ring呀
原來係智障

咁你話咩cav要重組？
係我睇唔明定你詞不達意？

諗下上年如果foj換轉係kd騎士有冇冠軍拎

騎士都4個啦，仲擺左個係後備

唔理四個allstar入面有兩個潛咗水

前年冠軍 上年73勝既亞軍既隊加入左個nba得分最撚勁既KD
打撚咩

jr smith 我騎之光

識唔識分prime同唔prime

得你識分

淨係計SG個位騎士同勇士已經差好遠

KT唔射得都守死你啦 騎士個邊條友0作用

今季騎薪資爆晒CAP全聯盟第一 組巨頭無恥仆街陷家產勇士排17

咩0作用
直頭-左
送咁多3分

騎士根本都冇戰術可言
其實騎啲牌都靚架
但玩黎玩去lbj,ki iso
湧反而會互傳下，所以其實勁多空檔比人輕鬆射三分
已經唔係一，兩次係咁
雖然我唔中意kd咁樣抱大腿
但至少睇得岀佢carry場波
咁樣落去點打

騎士加油啦

好想睇kd羅唔到戒指個樣

返克里夫蘭咪姦返轉頭

四零毫無懸念

on9

一句講曬
係垃圾東岸稱皇稱霸就俾到個錯覺覺得騎士好撚勁

今年難d 睇下foj拎唔到個衰樣吧啦

今年無啦無啦 贏反兩場都收貨啦

就算我皇今年輸波退埋休歷史地位都穩屌你班垃圾啦
kd？汁牛屎啦翻屋企，靠curry carry 你先咁撚輕鬆，冇勇士你乜春都唔係

啲柒頭成日搵cap講
係因為之前curry未打起簽左份平約
唔係既湧個cap點會咁撚低
知唔知係Mike Conley都攞過億既世代下Curry值幾多

kd個25仔 黎到勇士先咁威 上年有今年一半就final左啦

東西岸強弱懸殊 騎士d防守 留名睇勇士四戰全勝啦
利申 非勇迷

呢個真心認同

其實love已經搏晒老命

agger

邊有感多3-1反勝呀
我湧輕鬆屌打占士朋友隊

WB都牽引到
但個波俾左佢就好似潑出去嘅水

猗真係唔駛驚
Silver咁鐘意FOJ
番到猗主場黑哨下再將追夢綠停賽

猗㩒住湧黎姦呀

銀仔可能換咗畫

KD